聽日新鴻基大部分商場，美麗華，星光大道一帶商户唔開

1830 #商場開放消息
新鴻基旗下多個商場明天將會關閉，當中包括World trade centre、Apm、New town plaza、Yohomall、Vcity 。
#內部消息

星光大道商戶被強制要求於今日19:00關門，聽日亦唔開

大家小心

鬥長命

商場唔開好危險 絕對係圍捕警號

勿重蹈覆轍

諗起70大壽通街冷冷清清就覺得好開心

中環天橋

美麗華平時見有事發生都會鎖門

popo幫手重挫經濟

黑警搞到名店無得開舖

國慶咁喜慶嘅日子都唔開？難得放假我想去行街買嘢呀 定堆商場覺得國慶唔應該開心去shopping

光復香港

70大壽戒嚴

國殤日

係apm返工
冇話唔開

屌你國慶都唔撚開
想倒中共米？

會唔會未通知曬？

請問影緊咩?

原來101先係3罷日

大埔超級城呢

即係班友已經收到風實會做野啦

唔通佢哋覺得係國殤所以唔開門？

掛飾？

10.8十區
10.15十八區

十一變死城

美麗華係恒基 唔係新鴻基喎

你見唔見逗號

冇錯，一定係咁做先會叫人落閘，各位手足要留意

全香港戒嚴

死城賀“国慶”

全港商家都怕左唔開既國慶
笑撚死

笑 而家節日假日都冇得搵大陸人錢了

六國大封相明日上映

大家唔洗做生意
經濟攬炒初步成功

仆街新鴻基

yoho 新城市 vcity有部份商場範圍係24小時通道

照閂囉
依家無法治架啦

岩岩打去黨鐵其中一個商戶問聽日佢地關幾點，佢地竟然答唔知？
姐係隨時封？？

聽日跪求大家衝破心理關心 ， 聽日升級就一齊上

好似黑警要求

新城市無得唔開，公共通道黎

曲線撐罷市

係

實則虛之 虛則實之

攻心為上 攻城為下

邊個商場開就去邊度慶祝

mira place 4叔架wo

戒嚴
死城

國慶黎都冇用
戒嚴

K-11

驚？你重有黨呀唔開鋪？你唔愛國呀？

入面全部貴價野

分分鐘黑警埋伏入商場暗門都唔定, 大家要提高警覺

十一死城

重點不在平時都會關

問題係咁早放風 咁多商場一齊關

平時會行街既普通市民同和理非就會少左

天然cover無左 亦都好難退 一無商場室內避難 二無狗鐵

唔好重演太子同尋日金鐘事件

鬥長命 年年有今日 歲歲有聽朝

唔洗去港島lu

人地已經要on99播北京煙花

真係好喜慶

Mira已經閂咗門

國慶唔開門
玩野！

死城賀國慶

Push

新城市可以照入

ok,戒鹽啦即係

呢個時刻諗到一樣野
年年十一中共都會好驚有人造反，即係講中國入面
中國手足捱左咁多年終於捱到香港都開花

幫佢開路

岩哂變死城

其實都已經開始有d 畫面係大陸唔鐘意既出現了.....

其實成個商場唔開係咪業主會免個日租之餘仲會貼錢幾多%賠比商戶???

萬事小心

國殤全港休息一天

唔會賠

Yes聽日香港戒鹽

10.1 街上見

無印良品無視鋪頭員工生死

一定要出
大家小心

除左Mira其他有冇fc?

間接支持變國殤日

十月一都唔撚開 係咪唔俾面共黨啊

所以話香港憑咩咁貴租
一個月得閒就有幾日唔開得舖

唔該d外資快啲徹走啦

沙田主場居然唔開

Fe?

FCed?

戒鹽

係囉，搭火車點行去好運嗰邊

ho ball

上次話保安篤灰喎

支持，國殤緊係唔開鋪喇

屌國慶變宵禁

lm

邊間k11先

戒嚴咩

Fc????

Fake news到仆街

佢地係擺市呀！

大家小心，唔好比end game 的思想衝頭，而家係持久戰。

小心大圍捕

你就fake news

緊係啦，你個邊大鑼大鼓搞蟈慶，但係個個mon住香港示威，你想佢可以幾有面

fc左啦

其實點解要和理非多人，就係要有天然cover.

本身遊客, 商鋪都係。而家少左cover, 就多左危險性

一手，星光大道d保安開始收埋d鐵欄同垃圾桶

下我問咗yoho管理層嗰邊話冇呢個消息

全港戒嚴？

LOL

邊個管理層?

shk 牽頭支持國傷日

係咪講一講就會唔開門

我地聽日去埋 機場 中聯辦 立法會 政總 稅務大樓 會展 山頂 高鐵站賀國慶

警察記得安排人手維持秩序喎

國慶死城咁真係正

多謝支持

Sogo都唔開

驚撚到

國慶死城

咁喜慶都唔開

十一
賀佢老母

國慶喎

新城市照開，利申員工，睇返我post

，

死城賀國慶
香港人 萬事小心
光復香港 時代革命

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

國慶~但係唔開門，真係忍唔住笑

咁樣祝賀國慶

封姐，但可以照入

推以後未撚開

總之聽日打遊擊搞到成個香港死城搞喪事咁款

😭關門
👏

(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

宵禁個宵係指夜晚
宜家直頭係戒嚴

行少日街唔會死架

勿爭一日長短

十一都唔開門點夠交租ar

衰運陸續黎

10月1日唔開好似係你地鋪頭要驚多D

自動戒嚴？

推

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

國慶保守估計損失過十億

有機會變左佢地巢穴，
大家要小心呢幾點

聽聞67年宵禁時
晚上唔比人出街
屋企要落晒窗簾
睇唔到屋內光線
全城漆黑一片

十一黃金週 爽

以後每年國殤101😆關鋪。

都無團黎香港

apm冇收皮
問左 聽日要返工

Sogo 都唔開

新城市唔開? 成個沙田站都唔開咩😂😂😂

一見到條街有人就衝出黎捉

你班商場收哂檔仲好 聽日乜事都無

等睇全港商場 都唔開

沙田特別早？

只係想大家警惕性高啲

好難

我要攬炒

原來國慶係擺市時間

海港城開唔開？

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

我都收到通知唔駛返wor...

戒嚴啦仆街，政府扮麥撚野呀，吊佢

港島李桌人話自己行

全部人小心
新鴻基商場絕對有機會藏狗
因為琴日佢地突襲成功

放埋D員工一齊上街

this

咁搞笑，正wor

計一計個經濟損失就和味了

之前放風政府研究戒嚴，就係呢排同班地產佬傾掂數閂Sogo閂商場。無呢班有錢佬跪低含撚，政府點可以避過動用緊急法嘅風險

想迫人無地方避，無得用行街做藉口？咪以為呢啲屎橋好撚醒

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

認真
我預咗聽日會同班朋友突襲啲冇人守嘅地區
班狗咪慢慢剩係去6區守
至於去邊度？我點會喺呢度講

利申講緊打機

閂都係星期六日/紅日閂
平日如果有事發生左先會閂

認同
邊度商場開門就去邊度賀國慶
邊個黨鐵站開站就去邊個站觀禮
十八區遊走，咬我食呀

態度正確國殤仲鳩嗚

致租戶：

由於預計附近將會有大型公眾活動舉行，希慎廣場、利園一至六期、利舞臺廣場、禮頓中心及希慎道壹號將會於明天(10月1日) 暫停營業。不便之處，敬請原諒。

希慎物業管理有限公司

利申 有朋友係希慎返工

利申定，我地係唔撚會blackblock，打游擊，路人裝，睇你班狗點防，夠疆咪查哂全香港嘅所有人囉
我team人男女老幼都有，講國語講英文嘅都有

第一次全閂喎

巴打 街坊裝都要認你唔出先得架
一街cctv 好易中伏、事後拘捕
記得包好自己，衣物都要素色
越易同人撞衫越好

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

和理非唔驚啦,第一批走先

海港城，冇收到通知

海港城咁多大陸豬點會唔企硬

國慶唔開工咁正

尖沙咀，銅鑼灣兩間sogo都唔開

攬炒

剩係做嘢個陣會包，放心
班狗記住剩係守6區呀

要炒，一定要拉埋中國
香港死咗，根據67暴動經驗10-15年就可以翻生

但中國死咗，冇番30-40年都起唔到，而家改革開放40年，城市係有錢，但農村只係解決基本溫飽

700萬人有14億人陪葬，諗下都爽

尖沙咀都唔開係咪第一次?

係，之後都係行到過黎先落閘

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

新城市無哂垃圾桶

似係黑警迫地產佬閂門,因為地產佬唔想比黑警入黎打到成地血

國殤全港愛港商場落閘
以表哀悼
非常合理

國慶乜都唔開

我唔理解要人今晚7點就收工係咩概念。

清場比黑警進駐

唔多信

有邊幾個商場confirm唔開？

一手料
IFC都收皮

攬炒正呀！

ifc跪埋

係真唔係

冇咩問題 意料中事

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

唔開即係員工唔洗返工 一齊賀佢老母

有冇考慮過商戶就係等十一 鳩嗚團

成功罷工

祝大家
聽日平安回家
不受傷不被捕

竟然係新鴻基帶頭罷市，好勇

全港罷市

全城為國殤悼念

願神保佑香港！

apple store聽日暫時先由CWB帶頭罷工

係咪尖沙咀SOGO都唔開?有冇人知

70大壽搞成咁其實已經柒撚哂
又要驚又要慶祝
驚就縮返入去啦

-國際戰線優質文宣-

【香港反修例運動時序記錄（英文）】

包含幾個月嚟重要事件同影片集合、分類，黑警暴行一目了然
FB / Twitter / Reddit 立即分享
多你一個好多！

仲有邊幾間個商場開
要慶祝

FCed

河內道嗰間
新海邊嗰間基本上全部請年輕人返工
黃好多

好多商場唔開
即係10.1 香港變死城
我地可以靜觀其變

如常照開

恒隆出通告話睇情況